36歲彭于晏49歲許晴驚爆姊弟戀

傳出共譜「姊弟戀」的36歲台灣男神彭于晏和49歲內地女星許晴，外間難以置信，尤其彭于晏的粉絲，他們第一時間跳出來替偶像護航，表示是有心人士刻意捏造的不實消息，堅信他仍是「單身」。至截稿為止，其所屬經紀公司尚未對外回應此事。

其實二人緋聞亦有迹可尋，彭于晏與許晴合演電影《邪不壓正》時有不少曖昧對手戲，故外傳兩人日久生情，電影拍完但仍保持着親密關係，二人更多次被目擊同枱吃飯，相關訊息早在網路傳開。

中國製造 假的

好揀唔揀，走去煲老藕 屌

小朋友幹大姐姐

有後臺 賺人仔緊要

少女唔鋤愛阿婆

瘋狂內射

驅風老藕煲得過

乳硬唔係gay咩

乳硬唔是gay嘅咩

電影鴨

點忍

許晴係咪以前拍央視四大名著果個

屌記錯,無野

究竟依家彭于晏班老婆寧願佢搞gay定煲老藕?

50 road

王力宏都結到婚 心照 掛名夫妻各有各

生左三件都係GAY ? 最多BI 者

許晴當年同李亞鵬拍笑傲江湖果陣好撚正

而家都好淫賤

彭于晏唔係同過蔡依林拍拖咩
做乜係咁話佢係gay

會唔會同佢舐閪

原來佢都成36歲

睇唔出呢

食老北姑雞

貪佢停左經
無限中出

係咪掩飾佢係GAY?
不過愛情冇分年齡, 爺孫戀都有嘅而家, 姊弟戀都唔係難接受

任盈盈

我諗佢屌16歲都無人會話佢（連登仔除外）

諗起月薪嬌妻 49歲女強人同個30頭it佬拍拖

有傳加拿大成日浦 彼女唱佢條野細

佢條野細關我撚事咩

張均寗 呢

其實佢個點讀？（粵語）

識食

佢個名

靚仔總是有問題

果個系何晴

張鈞0

一定係gay
所謂緋聞無可信性

49歲(驅風)

係,ching識野

熟女正wor

許睛屌得過

我請你唔好再wow
五十歲係樹扮可愛

好唔襯

連登仔又話佢係gay

Isn’t he GAY??

5張野

停經未？

許晴咁老邊度配得上彭于晏49

張均𡩋

將軍令（寧）

真係好靚女

柒咗，貼多次

關欣

將軍令？

之前明明同個身家170億既富豪搞機架。

許晴笑傲江湖個陣

睇個樣就知追住黎含
停左經唔洗帶套屌正

佢要屌大把高質過佢排隊比佢屌啦
成屌呢個呀婆？張相仲要p過哂先有咁既質素

自

可惜口味既野, 人人唔同, 彭生可能真係鐘意....

如果舊老野個外觀ok都冇乜問題既 但呢舊。。。

重口味到佢

老不特上仲要咁樣衰

百合 與 風見

屌 佢gay 架

那個了喔

呢個世界有樣嘢叫人工受孕

我就唔撚信, 條件好既男人中意大自己咁多

彭生拉關係姐

驅風老藕嗒得過

有咩到你唔信 金城武夠係超級大毒撚啦

男同女都排隊排到出尖沙嘴

寧願佢搞gay

屌老閪

揀既然揀四十路，點解唔揀林志玲

雖然唔係話揀就揀

彭于晏應該冇屌唔到既人

我

唔信
佢壁咚你 一定出晒水

真定假架

個樣唔太掂喎

五十路啦

唔會係真咖屌

點解你覺得鬼妹係難屌?

有錢有名氣有身材你估D鬼妹仲會理你咩洲? 何況鬼妹眼中都鍾意呢D樣

鬼妹鬼仔都跪低

搞gay

好過搞gay先

痴線, 如果我係佢即時溝陳喬恩

將軍令

屌你
佢有mon住連登
尋日有個post 講邊個偽人係gay

大把人話佢係
所以今日就整件50路出嚟

你真識食.gif

條條女都打開雙腿等緊佢
偏偏要鋤呀婆

煙霧

大部分人都揀彭宇晏

爭十幾年，auntie同兒甥多d

唔係掛 寧願佢係gay都唔好煲老藕啦大佬

揀彭于晏 既眼睛都係雪亮既

收皮啦許晴鬆閪老虔婆 咪撚痴住彭于晏食小弟弟啦 知唔知個醜字點寫

食中女有咩咁奇

佢要食 有邊條女食唔到
做乜去食媽媽級

佢搵個靚仔都冇咁嬲

煙幕嚟姐 明明係gay佬d on9 fans係都要包裝到佢鑽石王老五咁

唔怪得讀起上黎怪怪地

唔信唔信
我唔信我老公會食老女人
老公～～～～～～

我見妳婆婆好得喎 少女我唔鋤愛阿婆
驅風煲老藕嗒得過 關節酸痛咪玩咁癲

識食一定食MILF

你哋諗下如狼似虎既性慾再加埋經驗豐富既技巧, 依啲係十八廿二既細路女provide唔到。

利申 未食過

呢啲成日誘惑人既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

搭單問埋台灣綜藝個X宗康 廣東話點讀？

唔係啊化 個女之前睇花少都覺佢性格難頂

一係gay一係煲老藕
粉絲們寧願gay

係
想睇返果個既配音版

果陣正到
老屎忽就知